【大角咀 1月3日】210分鐘 抗爭回顧放映會

大角咀放映會
210分鐘 抗爭回顧

文宣組整合十集重點鏗鏘集
回望香港人共同走過1/2個2019年

1- 鏗鏘集：讓聲音聽得見（69.612）
2- 鏗鏘集：612/721的傷口（612.71.721）
3- 鏗鏘集：721元朗黑夜（721CCTV）
4- 鏗鏘集：時代革命（85大三罷）
5- 鏗鏘集：以暴制暴（811太古.新屋嶺）
6- 鏗鏘集：濫暴（831）
7- 鏗鏘集：開學的一天（中學人鏈.罷課）
8- 鏗鏘集：記10.1（10.1）
9- 鏗鏘集：變天（區選）
10- 鏗鏘集：大學變戰場（中大Poly）

時間：1月3日 7:30 PM - 11:00PM
地點：大角咀街市外半圓空地

戶外地方，各位街坊記得著多件衫🧥
--------------------------------------------------
-支持黃色商圈-
「字。作業 word task」

將會到場『 和你寫 』特色揮春🧧
限定首80名街坊🎈

同場亦會義賣「字。作業」postcard

。同場更有與
「字。作業」合作
利是封義賣🧧🧧

有「光復香港。時代革命」
及「願榮光歸香港」兩款選擇
每款限量 200 包（一包10個）

*所有收益扣除成本將全數撥捐
正還押荔枝角被捕手足日後法律及日常開支

-------------------------------------------

- 手足不是condom –
- 歷史終判他們無罪 -

-----------------------------------------------
其他詳情請睇channel @tktnotice
#放映會 #抗爭回顧
#手足不是condom #義賣
#利是封

推

快啲幫手推啦！